不如共產黨請慘過番印度巴打做打手

到時應該唔會再有連登仔話要反共

中立非奶共

我係堅決反共
政治上無得中立

百里香上都無啦

食評上我係絕對中立

食評居然可以中立

中立非打手

間野堅係好食嘛，連登唔俾人講真話

雖然你以前貼tb好撚煩 不過我欣賞你

做共產黨叛徒會有咩下場

是日靚高鐵